大家幾多人工?

單純想了解下香港市道
想大家講下做緊咩工種搵幾多

5k

5M

20k鬆啲

睇錯做大家樂幾人工

20k冇咩煩惱
等年年加人工過世

我本人
工種:文員
人工:15000

20k係入職定做左幾年?

運輸業 18k

吹水大會正式開始

點解可以年年加人工咁爽

8.5k

20k
唔夠使

咁都比你睇到我係厄水吹,勁啦

要養家?

銀行文職
25歲 3yr 25k底 計埋花紅 30k 左右
830-1800 17AL

倉 計晒津貼上年24萬 一年

個人黎講好夠駛！除非要供樓

23 k 計晒雙，花就30k

全職網店
上年平均月薪25k

12k

做銀咁正既

正苦工囉

人做政府我做政府
點解我得12k

2000/Q 多勞多得

綜合睇左咁多位既人工,發現政府工同銀行真係好正

計哂bonus m, ot allowance
大約37萬一年

職位唔同咋,定係你個緊個職位其實係外判架?

人比人 比死人

第N屆吹水大會早已開始

80k

唔係外判 只係我岩岩入職加上又廢先咁低

起碼叫政府工呀,不能人地20k磨左幾年呢

20k, 一入職就20k
顧客服務與技術支援
聽同事講每年都會加人工

3k
Part time補習

8000

0 做緊廢青

老綜4K +公屋
多謝樓上巴打一年請我去兩次旅行

75K每月

around 44萬年薪

12k 19歲 會所工

Ca 13k

0:

10蚊

9M

10k IT

Avg 38k
8年It9

Sales仔

2xk

8k

我正式宣布

剛加人工，剛剛有5位數一個月

鳩UP大賽

叫春想入政府做ca中

留名睇鳩up

23

正式開始!

返五日人工11000

搵唔到工

22歲

32k

9500

5日11k, 30日就66k

31歲
$42k

43歲
20k

9k 工程撚 6天工作

19k
唔知點樣可以再上
唔想讀書

唔講埋咩工種同年資，無參考價值

三千萬

私補 5k

100k

100q